
                      Para las fashion victims es una pelicula obligatoria en su reportorio, aunque la ropa sea toda maravillosa y los manolo blanik impresionantes no deja de ser una película americana con moraleja , en plan la chica sencilla en plan cenicienta es mejor que todo el dinero del mundo. En general facil de ver pero muy muy americano el argumento y una meryl strep fantástica en su papel como siempre
        
            